omron 隻手碗血壓計

得唔得的

平時見個d 係要手臂度，呢隻好似第一次見

十年前已經有的產品。
手碗式是比較方便，但準確度還是手臂式比較好